月入幾多先敢生仔？

計計埋埋, 2公婆無5萬都唔洗諗

每人5萬

咁又好似有點難度

講月入其實幾無謂
應該講被動收入
因為你搵得錢黎就無時間陪佢

兩個人十萬差唔多

咁係香港生得仔嘅都撈得幾好

供完樓，月入100,000，差唔多啦
但筆數只係可以令你個仔唔會落後人哋太多

月入十萬，唔洗供樓
勉勉強強唔洗個細路活得像條狗咁

分享我身邊兩對生左B既朋友
兩個同父母一齊住公屋 兩個加埋3萬幾度

另一對 前兩年買既私樓
月入兩個6萬中度

自住樓升值都係被動收入，但對現金流反而有負面影響，因為交多左稅，所以應該計扣除基本開支後嘅淨現金流，
兩公婆加埋起碼要有$30000+現金流應付生仔多出嘅開支同平日消遣

月入幾多都唔生

好憎細路

自住樓點樣被動收入呀?
自住都有租收呀?

其中一個人月入過4皮
頭幾年就好易養
12萬免税
夠頂個bb半年以上洗費

有地方夠佢住 二個加埋搵五萬 我覺得算ok

每人冇100k你都好難俾中產嘅生活佢

三萬果對生活得辛唔辛苦

喺連登講生仔
你無一千呎大屋 供唔到佢去哈佛都只係窮人 唔準生

幾開心呀 平有平養啦
又有奶奶幫手湊仔
至緊要識教

同奶奶相處到已經好好

生黎做咩
麻撚煩

2個月入9萬幾, 都唔敢生

有一個朋友月入100k~120k，供緊私樓，生咗兩件，同老婆呀媽住
另一個月入50k，生咗一件，同老婆外母住(層樓唔關佢事)

認真答家庭收入10萬以上